[{"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/168192781", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168582976", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168366378", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/167861653", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4eba\u6709\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59570305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59570305/answer/168576279", "content": "\n\u5927\u5927\u753b\u7684\u4eba\u4f53\u6bd4\u4f8b\u88ab\u5a4a\u4e86\uff0c\u6709\u54ea\u4f4d\u89e6\u624b\u53ef\u4ee5\u770b\u4e00\u4e0b\u771f\u7684\u6709\u95ee\u9898\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59600031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59600031/answer/168009131", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bf4\u670d\u4ed6\u4eba\u653e\u5f03\u6e2f\u72ec\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59709040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59709040/answer/168453859", "content": "\n\u5a5a\u524d\u8c08\u5d29\u3002\u7537\u53cb\u4e00\u5bb6\u8fd9\u6837\uff0c\u8fd8\u80fd\u5ac1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59750804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59750804/answer/168514114", "content": "\n\u94c1\u88c6\u529f\u7684\u539f\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59765277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59765277/answer/168869487", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 5 \u670812 \u53f7\u7206\u53d1\u5728\u5404\u9ad8\u6821\u7684\u7535\u8111\u52d2\u7d22\u6bd4\u7279\u5e01\u7684\u75c5\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59551330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59551330/answer/168323307", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u8c08\u300c\u4eba\u624d\u96be\u7559\u300d\uff1a\u6709\u4eba\u6708\u85aa 6 \u4e07\u5230\u624b\u624d 3 \u4e07\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895697/answer/168052814", "content": "\n\u60f3\u77e5\u9053\u5982\u679c\u7a7f\u77ed\u88d9\u628a\u4e24\u4e2a\u817f\u7684\u5047\u80a2\u9732\u51fa\u6765\uff0c\u8d70\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59277690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59277690/answer/168260722", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u4eba\u4e0d\u53ef\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36546814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36546814/answer/167401565", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8f6f\u4ef6\u582a\u79f0\u300c\u795e\u5668\u300d\uff0c\u5374\u4e0d\u4e3a\u5927\u4f17\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32363685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32363685/answer/168334583", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u83dc\u597d\u5403\u662f\u5426\u56e0\u4e3a\u8c03\u6599\u7528\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20757538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20757538/answer/167092758", "content": "\n\u534e\u4e3a\u662f\u4e00\u5bb6\u600e\u6837\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59637469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59637469/answer/167729100", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u5f71\u6444\u9662\u8001\u5e08\u7eb5\u5bb9\u81ea\u5df1\u7236\u4eb2\u6027\u4fb5\u5973\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/168614159", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168148508", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28361409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28361409/answer/163264045", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u6c14\u573a\u5f3a\u5927\u7684\u4eba\u9762\u524d\u505a\u5230\u4e0d\u5351\u4e0d\u4ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59765277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59765277/answer/168719232", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 5 \u670812 \u53f7\u7206\u53d1\u5728\u5404\u9ad8\u6821\u7684\u7535\u8111\u52d2\u7d22\u6bd4\u7279\u5e01\u7684\u75c5\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59709040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59709040/answer/168432413", "content": "\n\u5a5a\u524d\u8c08\u5d29\u3002\u7537\u53cb\u4e00\u5bb6\u8fd9\u6837\uff0c\u8fd8\u80fd\u5ac1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/166196348", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4eba\u6709\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/168397813", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u897f\u9910\u65f6\u975e\u5e38low\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168241169", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59409967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59409967/answer/166330397", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7684\u8f85\u5bfc\u5458\u6389\u6c34\u91cc\u4e86\uff0c\u4f60\u6240\u5b66\u7684\u4e13\u4e1a\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24463692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24463692/answer/164200256", "content": "\n\u81ea\u62cd\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u62cd\u5f97\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59383651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59383651/answer/168606317", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c11\u6797\u5f1f\u5b50\u3001\u201c\u4e2d\u56fd\u94c1\u5e03\u886b\u7b2c\u4e00\u4eba\"\u80e1\u743c\u6311\u6218\u5f90\u6653\u51ac:\u6709\u672c\u4e8b\u62ff\u7535\u94bb\u94bb\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59709040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59709040/answer/168724385", "content": "\n\u5a5a\u524d\u8c08\u5d29\u3002\u7537\u53cb\u4e00\u5bb6\u8fd9\u6837\uff0c\u8fd8\u80fd\u5ac1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59765277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59765277/answer/168682746", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 5 \u670812 \u53f7\u7206\u53d1\u5728\u5404\u9ad8\u6821\u7684\u7535\u8111\u52d2\u7d22\u6bd4\u7279\u5e01\u7684\u75c5\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/167810442", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4eba\u6709\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59512146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59512146/answer/166284542", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u4ea7\u4e1a\u8d85\u8d8a\u4e86\u4e16\u754c\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u7684\u603b\u548c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58079232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58079232/answer/166934243", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u6216\u641e\u7b11\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59709040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59709040/answer/168475386", "content": "\n\u5a5a\u524d\u8c08\u5d29\u3002\u7537\u53cb\u4e00\u5bb6\u8fd9\u6837\uff0c\u8fd8\u80fd\u5ac1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59600043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59600043/answer/168534342", "content": "\n\u4e3a\u6f2b\u5a01\u5de5\u4f5c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59694807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59694807/answer/168680675", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u6709\u57fa\u7763\u9ed1\u8dd1\u5230\u77e5\u4e4e\u6765\u5237\u5b58\u5728\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59409967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59409967/answer/165298816", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7684\u8f85\u5bfc\u5458\u6389\u6c34\u91cc\u4e86\uff0c\u4f60\u6240\u5b66\u7684\u4e13\u4e1a\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27237869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27237869/answer/168498895", "content": "\n\u6267\u884c\u67aa\u51b3\uff08\u6b7b\u5211\uff09\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20053940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20053940/answer/168354739", "content": "\n\u5404\u5f0f\u5404\u6837\u7684\u7259\u818f\uff0c\u6548\u679c\u771f\u7684\u4f1a\u6709\u4e0d\u540c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/168076785", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20769248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20769248/answer/168212081", "content": "\n\u6c49\u8bed\u6709\u4ec0\u4e48\u7f3a\u9677\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168265684", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22977737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22977737/answer/167499942", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u8eab\u52a8\u4f5c\u548c\u5065\u8eab\u5668\u68b0\u88ab\u8bc1\u660e\u662f\u4e0d\u5065\u5eb7\u7684\uff0c\u5e94\u8be5\u88ab\u6dd8\u6c70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59445150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59445150/answer/168494142", "content": "\n\u6ca1\u4e0a 985 \u6216 211 \u7684\u5e95\u5c42\u51fa\u8eab\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u4f1a\u635f\u5931\u548c\u9519\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59409967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59409967/answer/168496817", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7684\u8f85\u5bfc\u5458\u6389\u6c34\u91cc\u4e86\uff0c\u4f60\u6240\u5b66\u7684\u4e13\u4e1a\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59713507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59713507/answer/168395104", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u865a\u6784\u4eba\u7269\u79ef\u6781\u5f71\u54cd\u4e86\u4f60\u7684\u4e16\u754c\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59730932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59730932/answer/168399152", "content": "\n\u56fe\u4e2d\u8d27\u8fd0\u8f66\u53a2\u4e0a\u7684\u201c\u592a\u592a\u201d\u4e24\u4e2a\u5b57\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22004003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22004003/answer/168584044", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0a\u5e1d\u662f\u516c\u5e73\u7684\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59781712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59781712/answer/168825640", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7985\u9ad8\u6821\u4e2d\u53ea\u6709\u4e16\u754c\u4e00\u6d41\u5927\u5b66\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u5927\u89c4\u6a21\u611f\u67d3\u6c38\u6052\u4e4b\u84dd\u75c5\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/166230332", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4eba\u6709\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58844822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58844822/answer/163517921", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ad8\u80b2\u826f\u7684\u626e\u6f14\u8005\u5f20\u5fd7\u575a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31737293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31737293/answer/166999657", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u6ca1\u94b1\u600e\u4e48\u4ea4\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28683754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28683754/answer/82404081", "content": "\n\u5973\u751f\u8fdb\u591c\u573a\u505a\u517c\u804c\uff0c\u80fd\u5168\u8eab\u800c\u9000\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59593306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59593306/answer/168451134", "content": "\n\u53ea\u6709\u4e00\u8f86\u6cb9\u7f50\u8f66\u9001\u6cb9\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u5206\u5f00 92 \u548c 95 \u53f7\u6cb9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46260668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46260668/answer/166915401", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6216\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6696\u5fc3\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28070036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28070036/answer/167575005", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u63d0\u5347\u60c5\u5546\u3001\u5224\u65ad\u529b\u548c\u8c08\u8bdd\u6280\u5de7\u7684\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59551330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59551330/answer/167940774", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u8c08\u300c\u4eba\u624d\u96be\u7559\u300d\uff1a\u6709\u4eba\u6708\u85aa 6 \u4e07\u5230\u624b\u624d 3 \u4e07\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59526896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59526896/answer/167345783", "content": "\n\u5f90\u6653\u51ac\u88ab\u5168\u9762\u5c01\u6740\u7981\u8a00\u540e\uff0c\u8fd8\u80fd\u4ee5\u54ea\u4e9b\u65b9\u5f0f\u53d1\u58f0\uff0c\u91cd\u56de\u5927\u4f17\u89c6\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59709040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59709040/answer/168512270", "content": "\n\u5a5a\u524d\u8c08\u5d29\u3002\u7537\u53cb\u4e00\u5bb6\u8fd9\u6837\uff0c\u8fd8\u80fd\u5ac1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59070934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59070934/answer/168245577", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u533b\u62a4\u4eba\u5458\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u75c5\u4eba\u6216\u75c5\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58178198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58178198/answer/163146601", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u89d2\u8272\u738b\u6587\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45749772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45749772/answer/167347507", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u79c0\u7684\u9e1f\u7c7b\u6444\u5f71\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168031671", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52757868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52757868/answer/132202074", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u7537\u6027\u4e0d\u559c\u6253\u626e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/129678176", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u4e00\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u66b4\u9732\u4e86\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59735648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59735648/answer/168654333", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u6768\u632f\u5b81\u7684\u8bdd\uff1a\u201c\u7f8e\u56fd\u7684\u6559\u80b2\u7edd\u5bf9\u4e0d\u6bd4\u4e2d\u56fd\u597d\u201d\u201c\u628a\u4e2d\u5b66\u751f\u9001\u53bb\u7f8e\u56fd\u6559\u80b2\u662f\u4ef6\u975e\u5e38\u5371\u9669\u7684\u4e8b\u60c5\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32239631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32239631/answer/167965166", "content": "\n\u82cf\u519b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8865\u5175\u90a3\u4e48\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59409967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59409967/answer/167765288", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7684\u8f85\u5bfc\u5458\u6389\u6c34\u91cc\u4e86\uff0c\u4f60\u6240\u5b66\u7684\u4e13\u4e1a\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59244098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59244098/answer/167427025", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u6280\u4e0d\u9519\u7684\u4e2d\u56fd\u9752\u5e74\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59666231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59666231/answer/167788528", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\uff1a\u4e49\u548c\u56e2\u505a\u7684\uff0c\u53ea\u662f\u4ed6\u4eec\u5f53\u65f6\u552f\u4e00\u80fd\u591f\u505a\u7684\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31526800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31526800/answer/168388380", "content": "\n\u6587\u9769\u524d\u540e\uff0c\u6211\u56fd\u7b2c\u4e00\u67b6\u5927\u578b\u5ba2\u673a\u8fd0-10\u7684\u771f\u5b9e\u5386\u53f2\u60c5\u51b5\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22889712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22889712/answer/145830086", "content": "\n\u5411\u5973\u5b69\u8868\u767d\u540e\uff0c\u5979\u8bf4\uff1a\u66fe\u7ecf\u6ca7\u6d77\u96be\u4e3a\u6c34\uff0c\u9664\u5374\u5deb\u5c71\u4e0d\u662f\u4e91\u3002\u8be5\u600e\u4e48\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59611033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59611033/answer/167392798", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85GQ\u516c\u53f7\u63a8\u6587\u300a\u4e00\u684c\u6ca1\u6709\u59d1\u5a18\u7684\u996d\u5c40\uff0c\u8fd8\u80fd\u53eb\u5403\u996d\u5417\u300b\u4e2d\u7684\u7537\u6027\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59551330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59551330/answer/168157626", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u8c08\u300c\u4eba\u624d\u96be\u7559\u300d\uff1a\u6709\u4eba\u6708\u85aa 6 \u4e07\u5230\u624b\u624d 3 \u4e07\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21562086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21562086/answer/167945158", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8fd1\u73b0\u4ee3\u53f2\u3001\u5f53\u4ee3\u53f2\u6700\u6709\u5c0a\u4e25\u7684\u4e8b\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59550220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59550220/answer/167431102", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u514b\u9f99\u5a36\u5e74\u957f24\u5c81\u7684\u59bb\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59526896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59526896/answer/167153831", "content": "\n\u5f90\u6653\u51ac\u88ab\u5168\u9762\u5c01\u6740\u7981\u8a00\u540e\uff0c\u8fd8\u80fd\u4ee5\u54ea\u4e9b\u65b9\u5f0f\u53d1\u58f0\uff0c\u91cd\u56de\u5927\u4f17\u89c6\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59068646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59068646/answer/166665985", "content": "\n\u5982\u679c\u9910\u5385\u670d\u52a1\u5458\u628a\u5fae\u670d\u79c1\u8bbf\u7684\u5b98\u5458\u5f53\u6210\u666e\u901a\u4eba\uff0c\u5bf9\u4e4b\u767d\u773c\u6020\u6162\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59680820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59680820/answer/168077744", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u6768\u5e42\u7c89\u4e1d\u9a82\u300a\u76f2\u5c71\u300b\u5bfc\u6f14\u674e\u6768\u662f\u300c\u91ce\u9e21\u5bfc\u6f14\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59637469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59637469/answer/167683050", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u5f71\u6444\u9662\u8001\u5e08\u7eb5\u5bb9\u81ea\u5df1\u7236\u4eb2\u6027\u4fb5\u5973\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51933750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51933750/answer/167581119", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e38\u620f\u300a\u9ece\u660e\u6740\u673a\u300b\u4e2d\u52a0\u5165\u4ee5\u6768\u6c38\u4fe1\u4e3a\u539f\u578b\u7684\u65b0\u89d2\u8272\u300cThe Doctor\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26584441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26584441/answer/167719481", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u957f\u5f97\u4e11\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59467580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59467580/answer/166509125", "content": "\n\u5728\u4eca\u5929\uff0c\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u6b66\u672f\u7684\u5b9e\u6218\u6027\u8fd8\u5f3a\u5417\uff1f\u674e\u5c0f\u9f99\u7ec3\u7684\u529f\u592b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u8d77\u6765\u5c31\u5f88\u5177\u6709\u5b9e\u6218\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59639612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59639612/answer/167901691", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\u5728 2017 \u5e74\u575a\u679c Pro \u53d1\u5e03\u4f1a\u4e0a\u8bf4\u7684\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36208476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36208476/answer/168041983", "content": "\n\u9c7c\u5728\u6c34\u91cc\u8981\u5438\u6c27\u6c14\uff0c\u53ef\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5230\u4e86\u5cb8\u4e0a\u6c27\u6c14\u66f4\u591a\u53cd\u800c\u4f1a\u6b7b\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29517463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29517463/answer/167614651", "content": "\n\u571f\u8c6a\u53ef\u4ee5\u591a\u4efb\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59617447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59617447/answer/167282392", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u575a\u679c Pro?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59680820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59680820/answer/167714467", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u6768\u5e42\u7c89\u4e1d\u9a82\u300a\u76f2\u5c71\u300b\u5bfc\u6f14\u674e\u6768\u662f\u300c\u91ce\u9e21\u5bfc\u6f14\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59616817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59616817/answer/167916735", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u4f53\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59445150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59445150/answer/166676509", "content": "\n\u6ca1\u4e0a 985 \u6216 211 \u7684\u5e95\u5c42\u51fa\u8eab\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u4f1a\u635f\u5931\u548c\u9519\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59506401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59506401/answer/168102026", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u843d\u540e\u56fd\u5bb6\u5728\u67d0\u9879\u6280\u672f\u4e0a\u5904\u4e8e\u4e16\u754c\u9886\u5148\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58846658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58846658/answer/168009713", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/167321219", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21051140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21051140/answer/167180286", "content": "\n20 \u4e16\u7eaa 90 \u5e74\u4ee3\u7684\u4e0b\u5c97\u6f6e\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59639612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59639612/answer/167565403", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\u5728 2017 \u5e74\u575a\u679c Pro \u53d1\u5e03\u4f1a\u4e0a\u8bf4\u7684\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59409967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59409967/answer/167523470", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7684\u8f85\u5bfc\u5458\u6389\u6c34\u91cc\u4e86\uff0c\u4f60\u6240\u5b66\u7684\u4e13\u4e1a\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24757877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24757877/answer/166961472", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u60f3\u770b\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\uff0c\u5510\u671d\u53bb\u65e5\u672c\uff0c\u660e\u671d\u53bb\u97e9\u56fd\uff0c\u6c11\u56fd\u53bb\u53f0\u6e7e\uff0c\u6bdb\u65f6\u4ee3\u53bb\u671d\u9c9c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58649859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58649859/answer/168133479", "content": "\n\u90bb\u5c45\u6bcf\u665a\u90fd\u73a9\u738b\u8005\u8363\u8000\u5230\u534a\u591c\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u5236\u6b62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59383651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59383651/answer/164854198", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c11\u6797\u5f1f\u5b50\u3001\u201c\u4e2d\u56fd\u94c1\u5e03\u886b\u7b2c\u4e00\u4eba\"\u80e1\u743c\u6311\u6218\u5f90\u6653\u51ac:\u6709\u672c\u4e8b\u62ff\u7535\u94bb\u94bb\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22086389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22086389/answer/167193898", "content": "\n\u5f6d\u5fb7\u6000\u548c\u9ea6\u514b\u963f\u745f\uff0c\u8c01\u7684\u519b\u4e8b\u7edf\u5e05\u6c34\u5e73\u66f4\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/166104567", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5728\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u80fd\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\u8d44\u6e90\uff1f\n"}]